何sir: 一早講左出馬達就斷右邊，何輝：你係咪神仙黎？

14:05 開始

何sir 又俾人寸
有無手足幫下口鼓勵下何蛇

佢把聲真係好撚難聽

連登有班fans 日日吹奏

何SIR依加個氣場已經大過何輝
以前比何輝串都會識收下聲 個樣縮下縮下咁
依加已經完全唔驚

其實做節目禁手機真係好撚無禮貌

但肢體動作顯示佢好不自在喎

點解你硬係要雞蛋裡挑骨頭

睇得出何輝除左扮串之外, 已經唔夠何sir 識波

一開始講亞洲盃，何蛇完場搭唔到咀

假膠假到唔好笑就收番算啦⋯

你咁識波你唔開個channel 講下

何wayne 表示聽何輝講廢話 9up 悶得濟先禁下手機，等佢自己醒水收嗲

何輝老撚左咁多

呢d都有fans？佢初初鳩up教人打fifa，教教下當撚正自己係教練

何蛇明顯睇在何輝曾經係佢偶像份上先唔落佢面

Google緊何輝講乜

條友緊張要搵啲野黎分心扮鎮定